Lionbridge 有冇人做緊？

我收到email要 exam
Pat1,2,3
想問有咩tips 或有冇 answer?

Push

推

Up

樓主最尾exam點？

無心機讀 最後亂做